西雅圖有無得食血鴨？

各位巴絲打
有無人知西雅圖邊到有血鴨食
搵左好耐都無搵到

推

無人知